華為兩公司否認美國刑事指控！

Roy
Mar 01, 2019

早於一月份的時候，美國司法部就 2012 至 2014 年期間，華為以非法的手段偷取 T-Mobile 商業機密資料，對華為作出起訴。現在，司法部表示華為兩家公司 Huawei Device Co. Ltd. 及 Huawei Device USA Inc 已否認相關指控。
據了解，華為曾偷取 T-Mobile 一部用來測試機，名為 Tappy 機械人的相關資料。消息指，T-Mobile 曾表示有安全攝影鏡頭，拍攝到一名華為員工將 Tappy 機械人的手臂拆除，並放進自己的電腦袋中帶走。結果於 2012 至 2013 年間，華為利用 Tappy 的技術設計相關的軟件及自己的機械人工具。

死不認錯

點會認

點會認架 不過人地有詳細證據 慢慢玩你

叫共產黨認錯？
無野下話 食錯藥？
共產黨點會錯
錯都係美帝主義嘅錯

推到華為要求T-Mobile道歉賠償